終於明點解老雞是沒有人要的

仲以為去咗杜麗莎夫人蠟像館

叫我